突發！！！！最新消息！！！！！！！！！

正式宣布！
0600-1800行動
1800屋企要人 即散
長做長有！！！

yes mum

借位

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

推

大學生走唔到啦

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

要早睡早起，今朝個個遲到威力已大減

啱

但係早散會唔會集中力量攻大學？

講緊啲曱甴

明天keep going

核彈!!!! 有警員在韓國電視台KBS受訪承認警隊暴行!!! 同我spread出去!!!!